建築巴絲吹水tg谷

第一次開tg谷 希望各位建築界巴絲入黎分享下同吹下水

推

人數上升中 建築界/有意加入建築界都可以入黎分享下

I want to join